友好政策？

雖然係外國嘅大陸喱學生依然盲目愛中共冇撚批判思考
你地覺得有冇可能用婉轉而又溫和嘅方式去同佢地宣傳香港嘅反送中事情，係佢完全明白之前唔好激嬲佢，佢哋日撚日淨係睇簡體字嘅資訊，所以先覺得我哋係暴動同港獨等佢地知中共除咗俾飽飯佢哋食就乜撚都冇

不論係外國定香港，我覺得大家都可以試吓

記得去元朗！！！！